一人一件係巴士嘅柒事

那我先 係巴士到嘔 仲要嘔到自己成身都係落車之後啲人見到我我以為自己當堂變咗怪獸